{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014283?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 페이지호텔"
    },
    "text": "大田中里ページホテルは次のような案内を提供しています。 ホテルの客室はWi-FiとPCを保有しており、ネットフリックスの視聴が可能です。 また、パーティールームとカラオケが利用でき、カラオケは11時まで利用可能です。 客室は調理が不可能な方式で構成されています。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は追加料金が決済されます。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 イベントルームを予約する場合は、事前に電話して予約を確定してください。 遅い退室は午後2時まで可能です。 未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊が制限され、ご両親と一緒に入室することができます。 未成年者入室の際、身分証明書を持参しない場合、利用が制限されることがあり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降からは周辺の客室に迷惑をかけないよう騒音注意をお願いします。 ホテルの住所は大田広域市大徳区中里路7番キル14-5(中里洞)です。 周辺には中里住民センター、複合ターミナル、CGV、イーマート、大田IC、漢南大学が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのようなインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはWi-FiとPCがあり、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室は調理が不可能な方式で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損などの場合、損害賠償や洗濯費を請求されますか？",
            "answer": "はい、すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "イベントルームを予約する際はどうすればよいですか？",
            "answer": "イベントルームを予約する場合は、事前に電話して予約を確定してください。"
        },
        {
            "question": "遅い退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "遅い退室は午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊が制限され、ご両親と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者入室時は身分証明書の提示が必要です。身分証明書を持参しない場合、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には中里住民センター、複合ターミナル、CGV、イーマート、大田IC、漢南大学が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 530
    }
}